大 家 覺 得 有 幾 多 個 氣 球？

玩氣球競猜，又幾得意

猜你老母 你老母俾狗猜

同kfc桶雞原理一樣

得出面果層有